{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120812",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제일F&B 하이서울유스호스텔"
    },
    "text": "「第一F&B ハイソウルユースホステル\\n\nソウル永登浦区永登浦洞7街57\\n\n韓国料理 - 一般の韓国料理、07:30~19:00詳細を見る、年中無休、140席/部屋:部屋なし、食べ応えのある食事ができる' '''チェイルF&Bハイソウルユースホステル'' 「第一F&Bハイソウルユースホステル」は青少年および一般人に快適な旅行ができるようサービスを提供する宿泊施設だ。 ここでは楽しい旅行のために心強くて真心のこもった食べ物を提供し、新鮮な食材と衛生的な調理で安全な食べ物のために努力している。 一般の食事、バイキング、韓定食、鍋など多様な食事ができるように用意されているのが特徴だ。 ゆったりとくつろげる空間、「第一F&Bハイソウルユースホステル」に足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "第一F&Bハイソウルユースホステルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "第一F&Bハイソウルユースホステルは青少年および一般人に快適な旅行ができるようサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "第一F&Bハイソウルユースホステルではどんな食事が提供されていますか？",
            "answer": "第一F&Bハイソウルユースホステルでは一般の食事、バイキング、韓定食、鍋など多様な食事が提供されています。"
        },
        {
            "question": "第一F&Bハイソウルユースホステルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "第一F&Bハイソウルユースホステルの営業時間は07:30から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "第一F&Bハイソウルユースホステルは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、第一F&Bハイソウルユースホステルは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "第一F&Bハイソウルユースホステルの席数は何席ですか？",
            "answer": "第一F&Bハイソウルユースホステルは140席あります。"
        },
        {
            "question": "第一F&Bハイソウルユースホステルには部屋はありますか？",
            "answer": "いいえ、第一F&Bハイソウルユースホステルには部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "第一F&Bハイソウルユースホステルでは食べ応えのある食事ができますか？",
            "answer": "はい、第一F&Bハイソウルユースホステルでは食べ応えのある食事ができます。"
        },
        {
            "question": "第一F&Bハイソウルユースホステルは青少年にも利用できますか？",
            "answer": "はい、第一F&Bハイソウルユースホステルは青少年にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "第一F&Bハイソウルユースホステルの料理は新鮮な食材と衛生的な調理がされていますか？",
            "answer": "はい、第一F&Bハイソウルユースホステルの料理は新鮮な食材と衛生的な調理がされています。"
        },
        {
            "question": "第一F&Bハイソウルユースホステルの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "第一F&Bハイソウルユースホステルはゆったりとくつろげる空間を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 521
    }
}